[由紀台]神風怪盜

fb page:

第18集 惡魔襲擊的友情勳章
1915開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間